有無人每個交易日諗住贏幾百至一千就收手？(求指點)

唉, 我成日都忍唔到, 一贏咗 / 輸咗, 之後又買過所以長遠嚟講都係輸, 有無高人指點一下